希望在於人民 改變始於抗爭

玩緊人鏈，有無人嗌